住元朗返唔到屋企嘅同我入嚟！！！！！！

有咩事就唔好怕羞上去啦
Be water呀